收買班雞色誘狗察切佢春袋

標題只係吹水咁講
既然班狗察咁仆街無良心無道德
點解我地仲要咁“友善”
大家槍頭互對，唔著數既只有我地
係咪應該用陰招砌佢地？
真係唔知可以點做